MIRROR = WANNA ONE | ERROR = JBJ

全民造星 = 港版PRODUCE 💘✊🏼

MIRROR ERROR 5係造假😑

你話？

你見k有袋到嗰筆錢咩？

你做咩咁嬲

WANNA ONE/JBJ冇做假

白虎太大壓力先讓個位出泥

我已經安撫了他💘✊🏼

白頭佬

系😳